今晚CCTVB偽人袁偉豪有活動

大家去支持下佢

繼鐵探之後，袁偉豪、惠英紅同黑仔又再次同台演出啦真係好開心，明知警察響市民心目中形象咁差，TVB既警匪膠劇仲係無日無之，無線真係有好多科幻劇編劇係咪覺得比我呃咗入黎好嬲呢？嬲就岩啦，拉落去派嬲thanks，有時間順便聽晚七點去朗豪坊，問吓佢有無興趣轉電視台

【每日任務@02 Jul】
💎SABON X 袁偉豪💎
「快樂地享受當下」...原來SABON搵咗TVB偽人袁偉豪代言，仲要明晚7點鐘喺朗豪坊有新店開張！咁又真係幾快樂嘅，聽晚偽人仲會親臨新店添！

不如我地今晚做個前奏

順手勸下袁偉豪棄暗投明

最後，大家聽日收工後有一個好去處，歡迎大家相約親朋戚友同去慶賀，令到SABON更「快樂地享受當下」：
日期：7月3日（五）
時間：晚上7時
地點：旺角朗豪坊B1地庫13號舖

Sayno4tvb小編呼籲：請大家在留言、新店現場保持和理非，不要做恐嚇等事......

1.如果你唔認同佢地既營商手法，請入facebook比
2.如果你想佢地改過，請留言回覆
3.如果你真係唔鍾意佢地，咁就唔好再買
4.對志同道合既手足留言比個讚

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

up

期待黑仔同紅姐
幾時做

PISH 今晚見

去叫佢收皮

推

借個位 會員標籤功能

佢個po無左既？

del左,但活動照搞

Push

睇黎大家比較熱充於有TBB偽人加持既Fb page

Pushhh

係咪覺得比我呃咗入黎好嬲呢？嬲就岩啦，拉落去派嬲thanks